<resources>
    <string name="app_name">צאנז מקוה</string>
    <string name="language">Language/שפה</string>
    <string name="help">עזרה</string>
    <string name="cancel_help">ביטול עזרה</string>
    <string name="ready">מוכן</string>
    <string name="cancel_ready">צריכים עוד זמן</string>
    <string name="done">בוצע</string>
    <string name="done_mess">תודה!</string>
    <string name="question1">הסר איפור וקרמים לעור.</string>
    <string name="question2">הסר לק. גזור, קובץ נקי אצבע מסמרים אצבע.</string>
    <string name="question3">צחצוח שיניים; שום חלקיקי מזון לא יישארו בין השיניים. השתמש בחוט דנטלי (עדיף בהעדר), רק אם אתה בטוח שזה לא ייתפס בין השיניים. יש לשטוף את הפה במים.</string>
    <string name="question4">להתרחץ עם מים חמים. לשטוף את כל הגוף ביסודיות. השתמש סבון ו מטלית או ספוג loofah</string>
    <string name="question5">שים לב זהירות: פינה של העיניים, הגבות, הריסים, האוזניים וחורי העגיל, האף, מתחת לסנטר, בתי השחי, המרפקים, הגב, מסביב לשדיים, הטבור, אזור איברי המין (גם פנימי), בין ירכיים, בין בהונות, כפות רגליים.</string>
    <string name="question6">עור חלק וקשח. לרכך ולהסיר גלדים יבשים בתנאי דימום לא תתרחש.</string>
    <string name="question7">הסר רסיסים בולטים.</string>
    <string name="question8">לשטוף את השיער עם שמפו, ללא מזגנים.</string>
    <string name="question9">מקלחת או לשטוף ביסודיות עם סבון שאינו לחות או לשטוף את הגוף.</string>
    <string name="question10">מסרק את כל השיער בזמן רטוב עדיין. זה מועיל לשים מגבת מתחת לשיער כך שיער רופף לא תיפול על הגוף.</string>
    <string name="question11">אם ההכנות מתבצעות בבית, להתקלח ולהרכיב את השיער במקווה.</string>
    <string name="question12">בדוק את הגוף שלך, חזותית על ידי נגיעה, באמצעות מראה בעת הצורך, כדי להבטיח כי אתה ללא התערבות חומרים.</string>
    <string name="question13">הסר עדשות מגע או משקפיים.</string>
    <string name="question14">השתמש בשירותים אם יש צורך, כדי להיות בטוח לשטוף את כל האזורים כדי להבטיח נקי של רקמות טואלט, וכו מחדש מסרק שיער הערווה.</string>
    <string name="music_prompt">בחר שיר</string>
    <string-array name="song_arrays">
        <item>אין מוזיקה</item>
        <item>שיר מספר אחד</item>
        <item>שיר מספר שתיים</item>
        <item>שיר מספר שלוש</item>
        <item>השיר מספר ארבע</item>
        <item>שיר מספר חמש</item>
        <item>השיר מספר שש</item>
    </string-array>
    <string name="aledy_occupied">יש כבר מכשיר עם מספר החדר, אם תמשיך, המכשיר האחר יאופס.</string>
    <string name="cancel">בטל</string>
    <string name="choose_music">בחר מוסיקה</string>
    <string name="could_use_imrove">יכול להשתמש בשיפור</string>
    <string name="okay">בסדר</string>
    <string name="people_ahead_of_you">אנשים לפניך</string>
    <string name="submit">שלח</string>
    <string name="str_no">לא</string>
    <string name="str_yes">כן</string>
    <string name="donate">לתרום</string>
    <string name="excellent">מצוין</string>
    <string name="yes">כן</string>

    <string name="q1">לזכור לעשות בדיקת יום השביעי לפני השקיעה.</string>
    <string name="q2">לעשות הכנות במתינות ובישוב הדעת.</string>
    <string name="q3">לכתחלה להתחיל עיקר החפיפה וההכנות מבעוד יום ולהמשיך קצת בלילה ואז   לטבול, ולכל הפחות לעשות חלק חשוב כגון השיניים וצפרניים בעוד יום.</string>
    <string name="q4">ואם מתחילים ההכנות רק אחרי צאת הכוכבים אז לעסוק בהם לשעה אחת.</string>
    <string name="q5">גם אלו שעשו ההכנות בבית, צריכות לשוב להתרחץ ולהסתרק ולעשות עיון הגוף בבית הטבילה.</string>
    <string name="q6">להוריד כל תכשיטים ועגילים וכדומה.</string>
    <string name="q7">המנהג הוא לישב ולרחוץ דוקא באמבטיה, ועל פי דין דוקא במים חמים.</string>
    <string name="q8">אם יש גלד של מכה לרכך אותה במים חמים.</string>
    <string name="q9">דברים הצריכים שאלת חכם לפני ההכנות: תפירות בכל מקום בגוף ◆ סתימות זמניות בפה ◆ אם נמצאת באמצע טיפול לייזר להסרת שער ◆ כוויות או מכות שעליהם גלד ◆ גבס.</string>
    <string name="q10">לצחצח שינים ביסודיות עם קיסם או חוט דנטלי ולשטוף היטב. [לאלו שיש קוביות בשיניים לדקדק לנקותם היטב].</string>
    <string name="q11">שיניים תותבות או פלטה שאפשר להוציא צריכין להוציאן.</string>
    <string name="q12">צריכים לדקדק מאד להסיר כל איפור ובפרט מסדקים ומשפתיים</string>
    <string name="q13">לדקדק בפינות העיניים שלא יהיה הפרשות או שיריים של איפור או ריסים תלושים. כדאי לעבור עם קיסם אזנים לח מסביב לעיניים ועל הריסים לראות שלא נשאר צבע.</string>
    <string name="q14">להוציא עדשות מגע.</string>
    <string name="q15">לנקות האף עם אצבע רטוב בפנים ומבחוץ.</string>
    <string name="q16">לרחוץ הפנים במים וסבון.</string>
    <string name="q17">לנקות אזנים בקיפולים ומאחורי האזנים, ומבפנים בקסמי אזנים. </string>
    <string name="q18">להוציא עגילים ולנקות חורי העגילים, אפשר להשתמש עם מוט העגיל עצמו.</string>
    <string name="q19">צריכים לחפוף הראש במים חמים ובשמפו ולשטוף היטב, ואז לסרוק היטב במסרק.</string>
    <string name="q20">אם יש קשקשים, יש לסרוק במסרק סמיך כשהשמפו על השיער אבל לא לגרד הראש</string>
    <string name="q21">אשה שיש לה כינים או ביצי כינים או אפילו חשש כינים, עליה לסרוק במסרק סמיך ולהוציא כל מה שיכולה כמו שהיתה עושה בבית, ולהתייעץ עם הבלנית.</string>
    <string name="q22">נשים שמקפידות לגלח שערות ראשן, צריכים לעשות את זה לפני הטבילה, ולכתחלה יש להתגלח ג\' ימים לפני הטבילה.</string>
    <string name="q23">לחתוך צפרני ידים ורגלים באופן יסודי, ולדקדק שלא ישאר קוצים בצפרניים.</string>
    <string name="q24">לנקות טוב סביבות הצפרניים ותחתיהן</string>
    <string name="q25">לבדוק שלא נשאר שום צבע או לק בצפרני ידים ורגלים בפרט בצדדים.</string>
    <string name="q26">להסיר טלטולי עורות מסביבות הצפרניים.</string>
    <string name="q27">לנקות הידים היטב גם בסדקי אצבעות.</string>
    <string name="q28">לנקות טוב את בית השחי והשערות מכל לכלוכי זיעה, ולעבור עליהם במסרק.

חלק עליון של הגוף</string>
    <string name="q29">לרחוץ טוב את העורף והצוואר והכתף וכל הגב.</string>
    <string name="q30">לנקות טוב מתחת לחזה, והפטמות, שלא ישאר חלב יבש.</string>
    <string name="q31">להסיר לכלוך וזיעה מקיפולי בטן, ולנקות קיפולי טבור, יש להיעזר בקיסם אזנים.
אמצע הגוף</string>
    <string name="q32">לרחוץ טוב במים חמים וסבון בין הרגלים למעלה, ובקמטים, ולחוף את השערות שם ולסרקם, ולהכניס האצבע קצת באותו מקום עם מים חמים.</string>
    <string name="q33">את פי הטבעת לנקות טוב עם מים חמים וסבון.</string>
    <string name="q34">אלו שיש להם \'נוברינג\' ע\'\'פ הוראת רב, צריכים להוציאו לפני הטבילה.</string>

    <string name="q35">לרחוץ טוב השוק וברך וכל הרגל וקרסוליים וכף הרגל.</string>
    <string name="q36">להוציא ולרחוץ לכלוך מבין האצבעות.</string>
    <string name="q37">לאלו שסובלות מעור קשה לעבור באבן פומית ולרככו במים חמים.</string>
    <string name="q38">לאחר סיום החפיפה לפני הטבילה חייבת האשה לעבור על כל גופה וראשה ולבדוק שאכן הוא נקי.</string>
    <string name="q39">לשטוף כל הגוף והראש עם מים חמים בלי סבון</string>
    <string name="q40">לסרוק שערות הראש, וכן לסרוק שער בית השחי והערוה, [בשבת, צריכה להרטיב שערה במי מקוה ואח\'כ להעביר אצבעותיה ולפספס שערות ראשה ושאר מקומות בעדינות לוודא שאין שם קשרים].</string>
    <string name="q41">להסתכל בכל מקום שאפשר, ולהיעזר במראה בבדיקת פניה.</string>
    <string name="q42">במקומות שאי אפשר לראות, לעבור ביד ולמשש לוודא שאין שום לכלוך.</string>
    <string name="q43">להוציא כל גוף זר כגון שיניים תותבות ופלטה מהפה, עדשות מגע, ונוברינג.</string>
    <string name="q44">אם אכלה משהו אחרי ניקוי השיניים, לעבור עוד הפעם על השיניים.</string>
    <string name="q45">לבדוק אם לא צריכים לשירותים, ואם כן, לנקות שוב המקום במים.</string>
    <string name="q46">דברים כללים החוצצים: כל לכלוך הגוף, מלמולי זיעה, דם יבש, חלב יבש, דלדולי עור, צבע, איפור, דבק, פלסטר, שיורי דבק של פלסטר, שיער הגוף שאינם רצויים, שיורי שעוה, ציפרניים שלא נקצצו.</string>

    <string name="q47">על כל ספק יש להתייעץ עם הבלניות - הם נמצאים כדי לעזור. ועל כל שאלה הלכתי יש לשאול רב לפני הטבילה, ולא להסתמך לשאול אח\'כ.</string>
    <string name="q48">יש אלו שנוהגין להרטיב מקומות בית הסתרים בגוף הנקרא \'סימנים\' עם מי המקוה לפני הטבילה, ואלו הן המקומות: בין אצבעות הרגליים, בין קמטי אותו מקום ומאחורה, הטבור, קמטי הבטן, מתחת החזה לכל האורך, בית השחי, מאחורי האזנים, העפעפיים, שפתיים, בין אצבעות הידיים. </string>
    <string name="q49"> בשעת הטבילה צריכה לדקדק לא לסגור העיניים והשפתיים חזק אלא ברפיון ואופן רגיל.</string>
    <string name="q50">כשטובלת יש לכופף קצת קדימה חלק עליון של הגוף, ותרחיק רגליה זו מזו קצת, ותרחיק ידיה מהגוף קצת.</string>
    <string name="q51">אחרי טבילה ראשונה מברכת, ובשעת הברכה תחבק ידיה על הגוף תחת הלב בלי לנגוע במקומות המכוסים, ולא תביט למטה בשעת הברכה. ויש נוהגין גם   לכסות הראש.</string>
    <!--<string name="q52"> נוסח הברכה: \'ברוך אתה ד\' אלוקינו מלך העולם אשר קדשנו במצוותיו וצונו על הטבילה\' \'.</string>-->
    <string name="q53">נוהגין לטבול עוד פעמיים אחרי הברכה באותו סגנון של טבילה ראשונה. ויש שטובלות טבילות</string>
    <string name="q54">לאחר הטבילה נוהגין ליפגש וגם לנגוע בחברתה או בבלנית המפקחת על הטבילה, כדי שלא תיפגש בדבר טמא תחילה.</string>
    <string name="q55"> לא תרחץ גופה במים בעודה בבית הטבילה.</string>
    <string name="q56">יש נוהגין לאכול דבר מה לפני צאתה מבית הטבילה, ויש נוהגין לגרד הצפרנים בכותל.</string>
    <string name="q57">כשחוזרת לביתה צריכה לומר לבעלה, &#34;טבלתי&#34; או &#34;טהורה אני</string>
    <string name="q52">  נוסח הברכה &#34;ברוך אתה ד&#39; אלוקינו מלך העולם אשר קדשנו במצוותיו וצונו על הטבילה&#34;.</string>
    <string name="alert">התראה</string>
    <string name="help_is_on_the_way">העזרה בדרך</string>
    <string name="occupied_successfully">נכבש בהצלחה</string>
    <string name="satisfactory">משביע רצון</string>
    <string name="room_number">מספר חדר</string>
    <string name="room_ready">החדר מוכן.</string>
    <string name="smile_rating_good">משביע רצון</string>
    <string name="smile_rating_great">מצוין</string>
    <string name="smile_rating_okay">יכול להשתמש בשיפור</string>
    <string name="uuid_room_occupied">מכשיר זה כבר נמצא עם מספר החדר הזה</string>
    <string name="worker_on_the_way">העובד בדרך</string>
    <string name="you_does_not_occupied_any_room">אתה לא לכבוש כל חדר, אז אתה רוצה לכבוש כל חדר ??</string>
    <string name="your_experience">הניסיון שלך...</string>
    <string name="str_set_room_number">הגדר מספר חדר</string>

    <string name="enter_room_number_must_be_less_then_1_to_25">הגדר את מספר החדר עבור התקן זה. (1-19)</string>

    <string name="occupied">OCCUPIED</string>
    <string name="str_countinue">המשך</string>
    <string name="str_cancel">בטל</string>
    <string name="str_donate">אתה יכול לתרום באמצעות המערכת בחוץ</string>
    <string name="str_thank_you_for_comment">תודה לך על שהודעת לנו! נשמח לשמוע ממך יותר. נא להשאיר לנו תגובה!</string>
    <string name="str_warning">אזהרה!</string>
    <string name="smile_rating_terrible">נורא</string>
    <string name="you_must_press_cancel_help">עליך ללחוץ על CELEL HELP לפני שתלחץ על מוכן</string>
    <string name="people_ahead">אנשים לפניך</string>
    <string name="people_is_ahed">אנשים לפניך</string>
    <string name="str_some_one_will_be_right_with_you">ללא שם: מישהו יהיה צודק איתך!</string>
    <string name="str_skip">לדלג</string>
    <string name="str_thank_you_leave">תודה שבאת! נא להסתכל מסביב כדי לוודא שאתה לא משאיר שום דבר מאחור.</string>
    <string name="smile_rating_bad">רע</string>
    <string name="str_thank_you">תודה!</string>
</resources>
